想知外向既人係咩構造

呢世人都可能體會唔到

毒

碌鳩向外

好想將自己反包皮咁成個人反出黎
唔好再收收埋埋

包皮點反呀

用較剪